政府講緊嘅緊急法 就係香港獨立嘅基礎

緊急可以賦予特區政府近乎無限嘅權力

特區政府只要實係咁急法 再封鎖邊境

香港獨立

緊急法可以賦予特區政府近乎無限嘅權力

特區政府只要實施緊急法 再封鎖邊境

香港獨立

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命